(又到性誕)北倫敦旅行團

關我撚事咩

Last Christmas, I gave you my heart
But the very next day you gave it away
This year, to save me from tears
I'll give it to someone special…

收爹啦

聽住ZARD話咁快就過咗個下晝

訓完打陣機就過

又到一年一度聖誕節 又要單身過了

食撚屎

隻巫師3有排打

負けないで

今日煲下z gundam同打下機過

做咩撚啊

悶

訓

Zard d 歌聽完好正能量

原來粒膠會掉過去

聖誕快樂

Valencia manager Marcelino has been taken to hospital after colliding with a boar.

Merry Christmas

點啊有無約囡囡出去

又係時候重睇0080口袋裏的戰爭

alex

巴尼

睇完
上半場中後段係咁斷 冇人控到場 唔輸多幾粒真係偷笑
山狗又鳩下鳩下有波入 全場不停斷

阿叔真係打得幾好 不過K6

假阿

屌你老味

笑4

認真king波冇人理

下次睇live先講

臭G加臭機狗也不屌

屌奶星 下場星期五凌晨四點先踢
逼害

段野邊度抄番嚟架

陷家剷毒狗係唔係到

隔佐咁耐仲邊會想傾

宗仔的足球呀

幾點開波你都唔睇嫁啦=,=

Ova都係鐘意0083多d
呢排就睇完z巾，下套zz都唔想開，以前睇都唔太鐘意，可能開g 巾重溫算

講得好

比人劏左黎食啦

唔識呢個人

屌唔預我

Sieg zeon

華仔呢

禾聯邦犬

zz
係中間講moon moon 悶
不過而家有新漫畫補緊個part

鞋左啲

撞艦死啦

聯邦狗抵比人劏

睇完W？

1月去秋葉原，有咩必買

呢排好似冇乜特別野

佢買CP野你都岩？

報左FBI

食屎

睇完啦

唔買模型了又比條女屌

想買插畫集，上次大阪見到本渣古設定集好後悔無買

自護萬歲

呢本？有出中文版

台譯不了

唔買模型都冇乜野好買

夾公仔

Figure 想買隻zoro返去供奉

呢個真，隻隻字都識，拼埋一句就唔知up乜

梗係買女帝零治

又約佐囡囡？

係屋企

偽毒可恥

名就唔開,年初X

駁唔到

第二個 毒X

有咩誤會

呀屌你老味
個同事仲WhatsApp我

block咗佢啦

開返枝聖誕啤

執返劑先

執咗啦

嘰嘰抵啦

又屌左幾多cjer呀

冇呀屌
個陣我聲稱我老豆有病入院要走
佢WhatsApp我問我老豆有冇事
我咪吹到話昏迷左兩日
依家返左屋企等消息
下次再去搵佢

吹到咁大

佢呃下我我呃下佢啫
咪睇下佢落唔落搭

Big6 妹黎？專登叫你上去聽傳銷

香港人黎
我去到住佢地間屋
入面全部都係香港人黎

上去玩傳銷

我估佢都係俾人呃
可能已經洗濕左個頭就唯有搵人落搭
唔止呢間屋五條友
第一日淨係下晝我已經去左三檔呢d傳銷去聽佢地介紹
仲要三檔都係同一個屋苑

慘

乙b會唔會試下幫佢脫離

連埋我同事仲有另外兩個都係廿三廿四歲
細細個就俾人呃左去做傳銷仲要俾左錢去買個d份額
冇諗到香港人都會咁傻
個晚佢地仲話自己夢想係開cafe拍戲寫小說環遊世界乜乜乜
屌你老味依家俾人呃左幾皮野又呃唔撚到人
仲講乜鳩夢想
2年6萬變一千萬諗下都知冇可能啦
咁多年有幾多隻股票升到百幾倍呀
越諗越嬲

試下囉
依家佢主動搵我我就有機會去同佢傾

唔work 架，洗佐腦

咁撚易就無窮人

試下囉
一個女仔廿五歲過幾年先發覺自己俾人呃左
青春又冇埋錢又冇埋
返到香港都唔知可以點

仲有u
你埋單

一黎冇錢
二黎廿五歲都咁蠢唔會埋

活菩薩鳩乙

試下架渣話哂一場同事
因為呢單野我仲要倒蝕返五千俾我家姐
仲要幫佢簽張一年八千人仔既保險
埋單使左我成萬五蚊港紙
萬五夠係大陸搵幾多條女呀屌

大娛樂家麻麻地

陳晚睇左STAR WARS

成皮野救條女

呢套聽講好睇

積福

佛陀再世

冇睇開star wars 主線有啲位唔錯 支線果兩條友鳩下鳩下

係愛啊哈里

皮半係走完佬之後賣左個人情俾我家姐搞到我要還返俾我家姐
皮半拎黎救個白痴我拎去叫雞唔好

死雞蟲

打個比喻啫
我仲未叫過雞

邊個信姐=,=

yes

Ok 信你

保險狗家姐先係贏家

又hat trick

FPL

係咪破左shearer紀錄

係

萬年

2:0#
仲block空門

馬高施華

即入=.=

燈

Richarlison

2-1=.=

連加勁到

大爆發了

我地禾比幾時爆

就快架喇

自爆

各位生產力

屌你老母

早晨牙

咁遲就收爹啦

Yes

no

去左廣成冰室食早餐牙

呢間回哂塘了

訓醒了

吊你屁眼

一年一先食得一次咋

gay

呢到全部都係

唔包括禾

都唔包括我

ching幾時上邱比特

我搞嘅

借啲倚食女

Injury updates
First up then, injuries.

Monreal is out for 10 days.

Aaron Ramsey won’t be back until early January.

And as for Olivier Giroud, he’s looking at 4-6 weeks on the sidelines.

夢遺也倒下

Will the boss be busy in January?

🗣️ “Yes, because first of all you have clubs that call you to get players on loan or to buy your players and as well I’m open-minded to any possibility to strengthen our team”

wfc

soshort

一口氣煲返25集g gundam

師匠

今晩就係哥狗收皮嘅時候

咪燈

佢唔收皮就我收你皮

你地一齊收

支持

vvd

75m

cls

我地雲加一億買返佢

真心睇唔到阿狗上返前四既機會

是但

買返75個贊仔夠頂啦

我廠已經夠柒頭了

sanogoal走左

今晩who睇

應該會睇

🤣初x子唔睇

收到風佢今晚要出街

It was put to Wenger that the back four was the formation of his heart. “In my heart I prefer to play with one defender,” he replied, with a smile.
雲加

不了

差唔多啦
反正出幾到後衛cg都係救唔到

咁cg都唔出算

就算出晒d進攻球員都無form la

伊雲斯好咩

Wenger on why Kolašinac hasn't been in the team: "He is highly suited for a wing-back role, for a more offensive role. I think he will play again & I gave him a breather as well. He is working hard & I think he will play in a back four, as well" #Arsenal

之前睇又唔覺特別勁
不過而家有吹到哥狗都想要

Arsène Wenger will equal Sir Alex Ferguson's record of number of Premier League games managed this evening, 810.

里程碑多數輸

正

深夜波真是冇mood睇
多數西波

u diu girl

又唔夠膽咁做

原來上季net spend都86m

依家人地一個收購都86m了

Lucas買黎當交功課
賣人又賺得少

who睇

拿9射得幾靚

山

山呢球近柱好勁

山妹今日正常返d、少佐回後拎波

上季咁

milk

1月1號開轉會窗

轉會戰士

會然Arsene_Wenger正式轉會曼城

一直都係屬於曼城

山狗又贏

幫阿狗拎左冠軍未啊

山狗球近柱

牛奶長傳

第一球失波阿奶又係跟跟人唔跟埋去

唔怪得禁區頂有空位俾人射

FA CUP

學神咁勁

今日天氣咁撚好點解我要返工

哈

射波啦

今晚決意跑步

跑海礗？

yes 應該幾舒服

同埋少人啲係條路妹妹下

又出街

呢排凍mos海礗少佐女跑

yes ar 搞到me都冇動力跑

成班後防係度食花生

Happy Friday 唔出街，唔通宅係屋企睇av

I found a love~

太暖唔想出

渣ga

見之前比子話杏霜好飲，今日終於再一試，原來又真係幾正，比子好波

Cow 到囡啦？

可能出deep striker mg

mv條女巧正

扮乜直

拿子考慮do同線鏈吧

仆街豹叔

咩喎

原來星期一都紅日

毒狗咁多狗女仲串

好人卡

切啦撚樣

有咩誤會,我唔係soshort wor

等睇拿子俾人呃去做傳銷

睇嚟你傷得好重

包皮割完包皮應該有自信了

好似有,n年前係狗竇見佢提過

愛上了禾

加乙傲嬌屬性

照切

u隻貓又咩屬性

貓耳

失禁

同你一樣

俾人屌得多屎眼

波台d利曼做咩又嘈

D畜牲咩都嘈一餐架啦

Ptgf 唔計

有道理

有女有好有唔好
好彩而家呢條唔洗成日送野比佢

收啦 又拉我落水

又曬

可恥

抵啦soshort

收工

後晚又要做野

做住野倒數?

岩岩好過年個下就開波
yeah

chi sin

生產力

It狗😆乙b會唔會resign

不如跟女同事做傳銷

agger, 好過做it狗先

我驚變左為生命倒數😭

pro?

199X-2018

It狗新年工作猝死 無人理

天晚初四又出街唔睇波了

u too

聽晚應該得我真毒唔駛去倒數，自己睇波

唔洗約女？

去食雞煲

其實呢d節日出去真係貪迫咩

死mk

yes從來冇出過去倒數

倒數=又老一歲

你屌住師姐倒數另計啦

仲未接受到已經二字頭

倒數完迫車返去

終於睇完WING

W gundam?

垃圾活動

收嗲啦

yes ar

呢二日又重煲08小隊，下個目標係0083同煲埋ＺＺ

發覺記性差佐呢幾套以前睇過，隔佐咁多年忘唔記得晒

睇晒Wing發覺成套D打鬥都幾差, 無邊場深刻
最大問題係主角太多, 但係反派得薩古斯同杜魯斯兩個太少
搞到大部份時間都係斬卒, D卒只係有劇情需要個陣先比到壓力主角群

唔好話咁耐既, 近D既00 AGE 鐵血都未必記得

高達無雙d人鐘意嘛，好似seed 咁基拉屈晒

00 同age提唔起勁睇

鐵血都係機設同玩返兵器先追

印象最深都係多路華揸taurus都當係重武裝咁狂開炮 最後射到無彈

又唔好咁講, 0079開始已經有D咁既無雙斬卒劇情
斬卒唔緊要, 對面間中出D小BOSS都好
SEED反而呢方面做得好D, 起碼有四小強, 三小強呢D打下交

好悶啊無波睇

兩次無彈都係卡多魯救佢, GAY撚到

00睇左兩次
AGE唔算好突出, 但劇情一定好過鐵血

爆左機 爆埋DLC

鐵血比個傻鳩搞衰哂

0096 反而睇完都唔深刻，硬係覺得巴納吉d行動理由唔知點咁

毒狗黎

TV 0096?
不過巴辣雞本身就係基拉阿寶個類死傻鳩, 唔知自己想點又要打

係🤣

毒狗係朱古力 鐘意蘿莉

猁

快d輸多粒，等住出去抽水

仲諗緊點解高普可以咁多individual mistakes
如果係system問題嘅話又係點樣搞到咁
twitter嘅reverse ball就話搞掂兩個cm傳波少嘅問題利就會失少啲波
但係成日見到嘅後防派膠又同中場有幾多關係

中場搶晒D波唔比後防掂就唔會咁易犯錯?
利用咩後衛都係會犯錯

keep possession keep住傳波

呢條友真係可以去做教練
d分析好正

成年前講緊

除左呢個同宗仔的足球 有冇其他好follow

宗仔的足球已經全部播映完畢, 多謝收看

Dls 李城無撚用

FPL打剩2個有50分, 收貨了
btw, 成條前鋒線無分, 屌奶星！

我剩2個41分
唔記得cap 沙拿,放哈利傾落後備,佢自動幫我cap第二個

華仔的足球

曼聯

Rip

NYT做左圖講幾大聯賽啲球員邊個洲黎
幾正

今日晏晝pro 不

d圖好正

除夕自己一個食三哥

炸醬墨演三酸

食好d 炸醬貢演朱撚酸辣

狗都唔食

ok

你隻貓同你一齊食咪得

今晚去邊玩

打機
條女屋企人入左院

收到風四子已經出咗街

當初吹到征服英超
上季仲要厚面皮到話自己征服左

講起球員黎自咩國家
琴晚轟個真禾特入波,對上一次英人入波要數到泰利,好似係兩年前
同埋轟係五大聯賽(包括西甲)入面最多西班牙人入波既球隊

買左然3:0,新年賀一賀佢

又唔睇波了

：咁夜唔睇了，因為出佐街

屌你地老味

有冇講錯

on9 5子得番你一個

係真毒

講錯一早駁左, 使咩走住來屌

全post唯一偽毒,四子

u and毒狗

毒得過我要係公司過？

抵啦

橙

鳩乙加油

it狗

乙b好慘

乙b 要Ot到幾點？

下年

希望早做完
然後訓到十點等人買個早餐俾我

跨世紀OT

晶宮

好在仲有兩個葡撻陪我

屌

係咪已經凍哂
上一張相已經見到個kfc杯

係
原來凍哂唔好食

唔叮下先

顯得更凄涼

屌奶星而家返屋企真毒過年

請珍惜鳩乙

11:45有準備再出街了

陣間就睇阿狗cap screen上黎

成日j撃me

Gibbs

冇ozil

年年都係呢個時期"傷出"

James Benge‏Verified account @jamesbenge
Ozil slight knee injury. Slight doubt for Chelsea.

今鋪叮熟左黎食
但係入面乾到仆街

happy new year

新年快樂

新年快樂🎉🎊🍾️🎆

叮咗幾耐牙

見到個面都唔開胃

比子竟然無出街

睇達哥牙

難為了鳩乙

真毒留名

有心幫你CAP都得啦

又有martin tyler

上次對利臭燒反cup佢好激動

屙JOR篤跨世紀既尿

And it's live
睇skysports就係等佢呢句

好耐冇聽過呢句

識聽 佢仲要用力咁講

而家先見到條褲 乜事

套衫有d7

一分鐘
入面變左咁

hehe

粟米咁

cg

中j

iwobi

冇人迫,有時間射
都唔中龍

乙振作

oh happy new year

你讀唔好書第日都係咁

頂住啊 你後日仲要返工

聽日我家姐仲叫我去大陸食飯

點食

扮訓教唔撚去算數

悶到

阿叔

好悶

紅褲望落好怪
都係有年唔知邊場著黑褲型好多

柒隊著柒褲

紅黑=獌狗 紅紅=痢

拿卡真係幾生

梅毒

30秒都夠啦

K6又傷

山又贏

好運好過好波

CG幾時死

屌你老味MIKE DEAN

間諜滾回北倫敦

基布正一25仔

西波

你都係出街算,唔j擊了

dllm 89 分鐘先輸甸恩，激撚死

比熱狗車狗夾埋整死

訓唔著

收工未

未

不過d野做完
落去想搵d野食
但係乜柒都唔開

真係deep striker

sentinel d機設好撚正

佢同閃光的凱撒衞出ova就正

屌你個同事問我幾點返
我都怕佢起唔到身叫佢十點返
依家都未見人
極度憤怒

你踩通頂到宜家？

等佢接班?

痴線架

yes
xi同penelope

yes
不過都未破11月1號返左30粒鐘工既紀錄
日頭返工夜晚通頂第二朝繼續執屎執到下晝三點幾先返屋企
呢個紀錄應該呢世都破唔到

ok佢終於都起身了

出到黎都12點幾啦

西工

準備辭職

鳩乙保重

加油💪🏻

快走

終於都收工

一早就要啦

挽留鳩乙做高層牙

下份再破紀錄💪

年三十到農曆新年先ot

鳩乙早走早著啦

鳩乙一路好走

Rest In Peace

年初四ot到年初四

毒狗真係狗黎

毒狗食開屎

比開我隻狗(毒狗)食屎

個pinned tweet

點守

點解連球迷都睇得出既野,其他球隊唔試用

我覺得同前鋒hold波比中場後上個idea差唔多
都係捉對面後衛上前mark要換位果一下漏洞

阿狗好似剩係得藍斯會咁做,ozil wilshere呢D要波係自己腳,然後先會one two自己衝上去

臭燒間唔中都有既
佢成功率都幾高
藍斯就成日走,搏有一次比到

因為分析同教係兩回事

乜事啊

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

唔順氣就出聲，唔好學毒狗咁放低粒膠就當發表左偉論

擺...人

㖮

體育】各種情緒病已經成為都市人常見的病患，魔爪更伸延至綠茵場上，愛華頓翼鋒艾朗連儂也曾是病患者；趁新一年新開始，他公開呼籲各位情緒病患者要盡早尋求協助。

艾朗連儂（Aaron Lennon）展望新一年，在twitter寫下長文，以過來人身份，為一眾情緒病患者打氣，呼籲他們及早求助。他在5月因壓力患上情緒病，幸好接受治療後，已能參加季前熱身賽。

他表示：「2017年是一個我沒法忘記的年份。我有很多人想感謝，皆因他們使我今年過得如此特別，我知道每一個人都幫助過我，但沒法好好寫下每個人的名字。我首先想感謝我的家人與朋友、球會上下每一個人、球迷們，以及診所的每一個人。我想多謝治療所中，每一個支持我走過逆境的人，與每個打氣訊息。」

連儂現在已痊癒，今季更為拖肥上陣13場，交出2次助攻，「在你們的幫助下，我終於可以重過正常生活，也重新愛上自己，重新了解自己，知道思想的重要性。我知道終於要好好對待它，因此我想表明，如果有人覺得自己需要協助，或感到不愉快，身邊仍有很多人會協助你，你們並不孤單。」

很多人患上情緒病而不自知，亦怕看醫生，但連儂就呼籲大家有事的時候，記得要尋求協助：「我相信逆境只是一時，我以前被問為甚麼不選擇帶頭出來宣傳，相信我，我未來會好好在這方向發展，我只是覺得自己未夠經驗。最後我希望每個人在2018年都要開開心心與健健康康地生活，我相信這將會是最好的一年。」

各位手足有咩事都要搵人幫手，我都有情緒病好明白好辛苦的 自己斷晒d朋友關係

炮叔而家點

個人放鬆返好多，無上阿po 個d好似仲好
睇少好多負面野
但近年少佐搵d朋友，有時好悶

尋晚上佐一陣九up，場波完佐又上一陣都仲係咁雙重標準為屌而屌

留係到一齊撚毒狗輕鬆下

最緊要自己自在 放鬆
朋友呢啲間唔中見下is ok 我都係隔幾個月/人地揾我先出

呢個真

你食屎啦,場場波都唔睇出街

你成日出唔睇波

搞錯左,女唔係朋友,sor

佢D朋友幾個月見一次, 但係日日有約
即係有幾多朋友

屌奶星對軌又半夜點撚樣睇

個邊太多痴線佬
btw, 有時想搵D朋友, 但朋友唔係拍拖就做野, 邊得閒理我呢D單身狗

由細到大都唔識R fd,主動搵人
結果一個朋友都冇了
好似個個後生都會拍拖咁

我個d全部有小朋友得我未結 佢地gathering我又唔想去

全部
你去都未必岩傾

咁摺？

冇拍過

真係唔同世界……淨係結左婚都已經‘差好遠

yes
我對上一個朋友就係我ex
以前都有d唔太fd但係會一齊踢下波既,而家冇了
大概有3,4年冇朋友同自己傾計
唔記得有朋友係咩感覺
已經唔識點同人相處,甚至唔想開口講野
不過好處係唔洗煩人際/社交關係

扮啦你

同人熟唔難, keep住熟先難

都幾悶你又唔出街唔打機無咩其他興趣

兩樣都難

所以呢排玩多左唔同game
出街都唔知有邊度好去,唔鐘意出街

咁啱呀我都冇

有咩好扮 冇就冇

呢個真 通常都係自然流失

幾年

你興趣多d
間唔中真係覺得好悶

明明呢個年紀應該最多fd最多野玩

你乜都唔做都係間唔中先覺得悶, 其實已經無咩問題

死野，你次次都未試就好抗拒，主動少少搵d人玩啦，一個人去報d興趣班啦

比子好波

same

而家你叫我搵個人玩都唔知搵邊個好

拿子

me同d朋友都開始生疏了

你是咪grad左了

yes 最近先開始返工

我都係

咁正

why me

因為弱智牙

之前搵唔到

連拿子都唔同你做朋友咁應該無了

同og狗做朋友is...侮辱

咁og狗都唔同佢做朋友is what

閉門造車都係冇用

🤷🏻‍♂️皮子差主動踏出一步

而家矛機會啦

好彩

搵岩心水先做仲好啦

70歲阿伯都去學跳傘啦，無機會？

包皮子同我差唔多一類人

典會牙

都是偽毒

Hii子食巴西妹

Still unhappy with Mike Dean
Mike Dean is still not in Wenger’s good books following the penalty call.

“It was very disappointing the way it happened,” Wenger said.

“What is disappointing it happens many times this season.

“I was not happy with the movement the referee made, because it did not correspond with what happened. He saw what he wanted to see.”

啱press仲講緊個球

Arsenal FC‏Verified account @Arsenal

Here's the boss on his January plans...

🗣️ “We are out there and look of course to do some things. When is very difficult to say - it doesn’t depend only on us”
撚狗

雲加今次好波

唔好屈我 我得個睇字

嘻

果時去澳洲睇波見到HII左一件巴西妹,右一件澳洲妹

之前同佢踢完波，有3條女黎接佢走，我同佢講拜拜都唔so我

見到你個肥妹女朋友比我都走啦

咪jer 住晒啦，佢咁有愛心💗食肥妹

肥妹有愛心就真，肯食me

屌奶星諗住完sem前做好自己個part可以輕鬆d,而家又要幫手執屎

佢妒嫉你, 你一個肥妹等於佢三條女

一場手足，洗唔洗咁

又要考試！

考試可以放早

add oil ar

後日8點半考到三點半

Thanks

唔好溫啦

細個唔讀書大過做運輸牙

好幸福

Me😞低學歷

打少d 2k la咁

無打了

考試仲fifa

打一場ja

英國牛津大學一項研究發現，如果中年男子仍是處男，患前列腺癌機會比性生活活躍的男士少47%。

研究人員調查了22萬名年齡介乎40至69歲的男子，發現中年處男相對性生活活躍的男士，患前列腺癌機會少47%。前列腺癌是英國男士「頭號敵人」，平均每8名男士便有1人患病。

負責研究的蒂姆基（Tim Key）教授表示，「（患者）透過性行為感染，增加患前列腺癌風險，這個可能性存在。」蒂姆教授指另一個可能性與低水平睪丸酮水平有關，因為睪丸酮水平低便能避免患前列腺患癌，「因為（睪丸酮）是性荷爾蒙，這或許可以解為何這些男士對性興趣不大。」

英國《每日郵報》

各位手足唔怕

英國研究 中國製造 台灣報道

初四真阿

恭喜豬蛇

on9出文

ho ball

宗仔的足球

夫仔tg icon戴超幾型😎

仲要ray ban， mk到

豹叔都幾mk，識呢d牌子

已經播映完畢

見過我d手足都知我毒撚樣

😎黑超mk出現了

戴到成個陳展鵬咁，好型😎

想睇

有無手足睇佐村上本刺殺騎士團長

睇咗第一個chapter

仲未買 成堆書未睇

証明呢度係文青手足，睇村上春樹
好唔好睇，想買

屋企有兩本村上

豹仔些牙啦

無圖既書唔會睇

你無加佢tg咩

有，初四無呀

覺得佢d散文好睇過小說

我都覺

其實我買完無睇過

散文淨係睇過職業小說家

俾你嗰個我加

矛了

幾時復刊

唔想見到你同女條一齊既icon

on9子寫埋文咁堅

你潛水個陣佢出埋書了

偽文青

買十本支持

on9界才子

唔好得罪我

19才子
但宗仔係on9才子

仆街vietto真係去華西搵佢老豆

搏盡無悔！
贏唔贏無人知，搏到盡我話事！

又Own goal?

博唔到

own goal又真係你話事喎

Julian Nagelsmann hates New Year's Eve.

"I think New Year's Eve is a totally idiotic festival, to be honest.

"We always talk about environmental protection, and then fire I don't know how many billions of tonnes of this stuff on New Year's Eve. Complete bullshit!" [Bild]

"We should consider whether it makes sense that people in the world spend €5,500 on fireworks. And then go to the first demo and say, 'animals have to live better.' Even animals don't like rockets."

賀芬咸領隊

Ozil on playing for Arsenal: "They have made me bigger, this club. I'm so proud to play for such a big club like #Arsenal"

Chris Wheatley‏Verified account
@ChrisWheatley_

Mavropanos has been in London since Monday. Medical ongoing and announcement expected tomorrow morning.

20-years-old, considered Greece's 'next big talent' after Panagiotis Retsos who joined Leverkusen last summer.

痴撚線突然發展得咁快

2百萬鎊
話佢似梅斯達菲

20碎，係半成品類似柏芝個d定正選

幻幻啦
會借去德甲

近年入d半成品麻麻地，我要即食啊

屎就有得即食了
梅斯達菲都間中自爆，似佢都唔係幾j得落

借去on9子愛隊
個天都要佢出文了

He showed that he’s very good in one-on-one duels. He's not so much technically gifted, but very dynamic and good in the air. He is a similar player to Shkodran Mustafi if you are comparing him with another Arsenal defender.

最重要good in the air

邊位清今晚睇西波?

He's not so much technically gifted

👍🏻😊

睇下半場,天朝要入順天數車

又數車

今次應該一粒鐘就得,不過好吊腳

就算20碎有正選都唔會係成品啦

條友而家咩料? 淨係記得之前GAY布班fd子叫佢廢土

係勁就唔洗比人借黎借去

兩條柱

🤷🏻‍♂️😞

奶

笑撚死

dls條後防成日派膠

見到拿卡批鳩件食屎狗阿朗素就覺得好撚爽

細梅又比人攝到位

主場都輸

追和

差d又輸

過幾日又打轟

又嘈

最鐘意overreact

我覺得快車期今場算打得幾好，三個後防有幾何夾

但次次都見人屌到隊波地底泥

落雨

專心歐霸

睇精華有冇七成都真係車仔攻勢

中兩條柱彈出真係好難

3成係莫拉達射失單刀

好耐未贏過波了

差啲又主場豬波

呢條撚樣好茅好陰濕

朝早落雨大到痴線
但到閪要飯工

我嗰邊冇落雨

55波姐

點解爺爺次次對住干地都有計咁

吹大左

According to Sky Sport Italia, #Arsenal Could move for Pierre-Emerick Aubameyang if Alexis leaves.

Wenger on what he would have done had Zappacosta scored for Chelsea at 2-2: “Maybe I would have commit suicide.” [@RobHarris] #afc

把握力咁差

今次好彩莫拉達幫手咋

全靠我FPL用左佢咋

估唔到twitter咁多人吹奏amn

冇犯大錯已經好勁
張伯斯同賀定硬食所有批評

睇精華都覺得場波好睇

xhaka 季初好少少個陣用佢即係變鳩，藍神用到傷鳩埋

真阿初四

傻仔先買沙卡
一直都少入波助攻

真阿初四幾耐未睇過現場90分鐘

個排佢有d分，同埋點都要執d豬頭骨zip下位

對西布朗先睇完黎
假阿冇追post

岩岩睇返場波，睇莫拉達射波真係好好笑

一早話左佢唔值咁貴

算快同硬淨 1v1差唔多贏哂

腳法唔錯，射波真係雲奴級

本身都唔睇好佢踢後防，對佢踢翼有期望d，點知愈踢愈有咁，moses比佢封哂d傳中咁濟

係衰左傳中俾艾朗素嗰一下

但係踢閘浪費左佢d盤扭
佢踢翼應該仲好
不過雲加之前放佢踢中場中

不過佢之前係青年軍都有踢左段時間中場中既
我記得仲入過球好靚遠射

我知呀
就係諗唔明

我都唔明做乜鬼野sheaf比人轉左去踢中堅右閘一樣
btw搵到發遠射條片，原來都3年前

無睇上文下理以為仲講緊莫拉達

你地都諗到既話就唔需要爺爺啦

尋晚最尾見韋迫克橫傳俾山齊士，咁都傳到身後真係屌出聲

廚餘既質素係咁上下

係都要換走拿卡錫

得8球既水貨 咁貴買返半季都入唔到廿球

amn=new拿姆

換完攻勢即刻沉哂
本身拿燒山係禁區頂細範圍都做到好多配合
左路打到azp唔敢上前分波

以前有神鋒係到就話姐，依家得個黑big都死要80分鐘換走佢，痴線

因為之前傷太多
雲加要比返d機會佢踢

得體能無技術無意識，根本同BTK個d咁上下

諗起山齊士1月走佐，左翼要睇黑b同韋迫克就開針死

瘋狂帶波出界

打錯，黑b同禾比

黑b同韋迫克=.="

同哈林同庾澄興一樣係二個人

iwobi球技好快會超越山狗

已經超越左

利記可能簽馬列斯同lemar 🤷🏻‍♂️

唔信會簽晒兩件
是但一件要做後備

簽咗

konstantinos

Mxxxxxxx好波

咁長唔識串

The first thing that stands out about Mavropanos is his size. At 6-foot-4, he is slightly taller than Liverpool's new signing Virgil Van Dijk and shares some other characteristics with the £75 million Dutchman as well.

"One of the things that makes him an interesting prospect is that he matches his size and his physicality with his speed," Paraskevas said. "He's super agile for a guy that size. You would expect him to be kind of lumbering and clumsy when you first look at him, but he's actually quite nimble."

"The former academy director at PAS Giannina who spotted Mavropanos at his boyhood club said recently that one of the things that stood out for him is that he now really resembles Manolas in the way he has developed. He is one of those guys who combines strength, speed and size," Paraskevas said.

似冇乜腦,死衝嗰隻
見佢d J華係成日衝上前落鏟

又燈

me serious analysis

sandro已經比你燈到收曬皮

愛狗太沉同埋唔岩踢法姐

愛狗有野心

燈到成隊都收哂皮

你去捧鏝，放過我廠

做鏝獌轟熱n姓家奴算啦

是咪借過雲達牙

唔益護級狗

下季歐霸見

應該係

On Walcott

“I want him to stay.”

Linked with Saints?

“I heard bout that but I want him to stay.”

華仔

早幾日dl左隻game,好似叫goaldx,一開波第一抽就中左華仔，即刻del左game

洗唔洗咁唔比面

on9子份人好小器...

就係太比面先刪左佢，唔想連打機都要屌佢廢

廢係因為你唔識用！

【戰術分析：阿仙奴vs車路士 | 論足球】

新一年的第一場Big 6對決，阿仙奴和車路士在舟車勞頓的聖誕賽期間，合演了一場充滿激情的比賽。這場比賽受幾個背景因素所影響，阿仙奴因傷兵滿營被逼派上張伯斯和賀定兩名大後備，也承受著巨大的搶分壓力。此外，雙方都飽受頻密的賽程折磨。在排陣上，車仔以一貫的3-5-2陣式迎戰，而雲加則在中堅荒的情況下都堅持變陣，改踢少見的3-5-2陣式，可見他對其戰術部署的決心。縱觀整場比賽，阿仙奴大部分時間取得主導權，但防守上的弱點盡現；車仔踢法較為被動，但透過反擊和對手失誤取得入肉的攻勢，惟莫拉達未能把握。雙方握手言和，都算是合理的賽果。

閱讀全文：

#體嘢 #Chelsea #Arsenal #論足球
=================
企高一格 全新體法
精彩深入評論，盡在體嘢 SportsYeah

Instagram:
Telegram:
Website:

呢份係咪宗仔寫

係，所以一見到佢寧願刪左隻game唔玩

唔係 寫得幾好

唉屌，依家去左飲，但電話得返10%電，仆街了

唔用一陣囉...

搵肥妹r水吹

全場差唔多我係最細嗰個，唯一岩傾嗰個病左唔黎，悶屎

真係有幾個肥妹，肥到2個我咁

呢個我明
咁無電話真係好辛苦

落七仔差

橙…

岩岩開始睇緊soccernomics 用經濟講足球
呢段講狂換領隊通常都係有損財政
正當諗野雲爺爺嗰陣就見到呢幾句

即刻dl多次隻game刷華仔煲埋d電佢

Arsene FC

屌地又買英撚中場

zip下後備位姐

未睇到豹叔指點已經收左皮，原來7仔有呢個服務咁好

可以租尿袋架

幫人清後備

係啵唔記得左...不過難過已經過去了

有肥妹is ok

肥妹可以發電

真係有幾個欣宜級肥婆,但欣宜都靚佢地幾班

唔好再講
個腦有畫面了

希望一陣訓著可以係夢鄉重遇佢地

同肥妹瘋狂性交

個肚一摺摺🤤

爺爺ban三場

冇分別

保特

連登D小朋友賣完波料賣股料

咁on9都有

無得用聖誕icon了

講緊Trill?

之前好似仲有一兩個

天凡大師

testing

Reported

boooooooooooooo

矛遮遮

典牙

who

今日覺得好悶好無聊

日日如是

hi

U

毒b

狗黎

出街就收爹啦

bo咁快又要準備

on99

咁既天氣唔出啦

🙄🙄🙄🙄🙄

留係屋企屌女

毒狗做開

舊post冇人理

1001

is

on9